和田光司已經去左數碼世界921日

不知不覺已經2年半有多 你係數碼世界生活得開心嗎？

睇過有首係啲fans整出黎既慢版mv，聽到眼濕濕